temat :
# Aplikacja do wizualizacji i analizy sygnałów np. medycznych EKG, EMG dostarczanych w postaci plików CSV. #
Wymagania spisane na wykładzie z PZ:
Zbuduj aplikację, która będzie spełniała następujące warunki:
## ** a) Będzie aplikacją zdarzeniową w Javie lub .Net** ##
*jest OK*
##** b) Będzie wykorzystywała Swing, SWT, WPF lub inne API dostępne w technologii** ##
*jest GIT*
## **c) Będzie odczytywała i zapisywała dane z relacyjnej bazy danych** ## 
*Karol ma się w tym popisać*
## **d) Będzie konfigurowalna za pomocą plików properites w Javie.** ##
*DUPA*
## **e) Będzie umożliwiała export danych do xml.** ##
*rozumiem że xml z serializowanymi wszystkimi obiektami apki? czy jak?*
## **f) Będzie zawierała min. trzy komponenty własnego autorstwa (kontrolki)** ##
*1. GraphVierwer*
*2.*
*3.*
## **g) Będzie wykorzystywała asynchroniczne wywołania i funkcjonalności (SwingWorker)** ##
*Wciskać podkoniec dgziesię da*
## **h) Będzie wykorzystywała min. dwa webserwisy (np. pogoda i waluty)** ##
*Trza coś wykminić*